曼德拉效應，我明明記得人類得四隻手指

但simpson點解都畫錯真係解唔通 佢地有team人做完reseach先開始畫
點睇都係得四隻

仲有好多漫畫畫四隻手指